［幸福堂］ 銅鑼灣幸福堂變幸福週末

幸福堂官司都唔打

拿拿臨汁左

原來係想借第二個名開鋪

唔知係唔係同一個老細開返

係香港唔要面就可以打橫行

笑左

笑埋右

賺到fatfat比你要面定要錢？

舖租好撚容架

低成本
得租貴
人工又有班樣衰ptgf mk妹冇工開做爛市
賺撚到傻

快啲幫襯下啦

好出奇？度度唔要臉都可以打橫行

唔駛問
一定係同一個老細啦
營業額百鳩幾晚一個月喎
點會捨得咁易放手

睇左佢地個faecbook

連高雄個間都係岩岩開冇耐

扮曬台灣野

咁樣同miniso有咩分別

呢d化工野，識去批發市場買原料，搵個設計師扮台灣文青風就得。快樂堂，賞天堂，樂地慾，整個品牌生產器，攪掂

銅鑼灣無人排隊

以其人之道還治其人之身
祝佢遲下俾人搶生意

幸福週一
幸福週二
幸福週三
幸福週四
幸福週五
幸福週日

幸福賓～週～

拎晒人條秘方繼續做

而家咁樣已經無咗幸福堂浸味，同普通街邊成千上萬嘅珍珠奶茶舖無分別。